{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58106&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 앨리스 넥스트 도어 호텔"
    },
    "text": "週末(金、土)の連泊の予約は宿泊先まで事前にご連絡いただければ可能です。 X*mas(2月24日)はホテルまでご連絡いただければご予約可能です。 地下駐車場に駐車した後、8階に上がっていただくと退室時にカウンターで駐車券を支給します。 地下5階には電気自動車3台を充電できます。 5号線のカンイル駅とミサ駅まで行く地下鉄があります。 アリスネクストドアは遠くない場所に位置した特別な空間で、価値経験と思い出を提供します。 アリスネクストドアホテルの客室内部施設は、最高級ラテックスベッドと空気清浄機、無線インターネット、55インチTV、スタイラー、スパワールプールの2人風呂などが備えられています。 スタンダード客室は窓がなく、フロントおよびその他の施設としては簡単なスナックと飲み物、製氷機、ネットフリックス視聴可能、CESCOウイルスケアシステム稼動中などがあります。 全客室はランダム割り当てを原則とし、禁煙政策を持っています。 食べ物を召し上がる場合、匂いの強い食べ物は次回ご利用されるお客様のためにご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末の連泊の予約は可能ですか？",
            "answer": "週末(金、土)の連泊の予約は宿泊先まで事前にご連絡いただければ可能です。"
        },
        {
            "question": "X*mas(2月24日)の予約は可能ですか？",
            "answer": "X*mas(2月24日)はホテルまでご連絡いただければご予約可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "地下駐車場に駐車した後、8階に上がっていただくと退室時にカウンターで駐車券を支給します。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "地下5階には電気自動車3台を充電できます。"
        },
        {
            "question": "どの地下鉄駅まで行くことができますか？",
            "answer": "5号線のカンイル駅とミサ駅まで行く地下鉄があります。"
        },
        {
            "question": "アリスネクストドアはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "アリスネクストドアは遠くない場所に位置した特別な空間で、価値経験と思い出を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "アリスネクストドアホテルの客室内部施設は、最高級ラテックスベッドと空気清浄機、無線インターネット、55インチTV、スタイラー、スパワールプールの2人風呂などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室には何がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室は窓がなく、フロントおよびその他の施設としては簡単なスナックと飲み物、製氷機、ネットフリックス視聴可能、CESCOウイルスケアシステム稼動中などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "全客室はランダム割り当てを原則とし、禁煙政策を持っています。"
        },
        {
            "question": "食べ物についての注意事項はありますか？",
            "answer": "食べ物を召し上がる場合、匂いの強い食べ物は次回ご利用されるお客様のためにご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 460
    }
}